仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (109)

post都唔撚開

國服post

開個POST都咁閪耐

我已經準備好了

@6 下星期港台版出多次SAO 刷唔刷多隻 UGO用

都得既

好想要，不過唔會今次抽

但我得36石

笑4

垃圾眉清死都唔肯開

狗黎

佢唔撚旨意中到鑽蛋

10石雞必中WO

比晒D服部6星佢算啦

有無人貼一貼眉清張自拍照

目秀

有無exaid 朋友
174616479

年尾送魔女 五選一

靜啦

今年會唔會有票選200萬mp買一隻7星限

如果有你估會係咩？
參考上年我覺得會係新手之友既火魔女

不過理論上木暗先最值得買複數

光多多都要

都係出返猶格算

頭先系街牙

光有宙頂左位
不過其實光木暗都係多多都有用

但九成都火/水呢2個熱門隊長

大介：唔識揀，今次出返猶比你

只會好似當年究進投票出龍女奇撚咁
谷左隻水魔女出黎

得罪講句水魔女ed 玩完一次收埋去算撚數啦

但宙都係7星限呢

暗魔女其實都好難用

想要暗魔女

好貪心

有冇ching 想刷防坐
水魔女

我都想要隻暗魔女，本身有一隻進咗隊長版，有多一隻就可以留返追打同雙9筒隊員，不過學上面講新手應該投火或者木多

木應該都唔會
大圍只㑹追熱門隊長
即係火同水

咁火>水

貪心的小狗

話說你竟然將唯一果隻進左
暗魔隊長冇起碼一隻自己做隊員都已經差左好遠

LM

試玩完做隊長懶得退返啫

勉強玩工龍+早餐/月龍都ok
不過補珠效率差左
又要另外搵心直+貫

極醒maki 左直暗右直心

lm

Cd長覺醒弱

我都好想要兩隻真暗魔女
假暗魔女有兩隻

7抽兩白幻

係咪想執
10石機你比男人我
上衫明明係咁樣

係咁樣我課爆10隻返黎

坦白講 我想要多幾隻玩龍都唔想要魔女
到今時今日我都理解唔到點解當時咁多人想要猶格

秀吉好型

因為真係好用又多人冇

點解今個月好似特別多嘢打

山本唔想我地聖誕出街

本身聖誕無嘢做
好彩有生放送

不過換咗隻水返嚟蟹咗，火唔敢再換

呢到我話事

第一次聖誕有咁多人陪

好對5字

收到風你聖誕有街出

點解今次合作啲貓咁勁

唔實用邊有人抽

點解戰國神唔整做女人 好似白虎個D咁

星期一好多野抽
港台版抽10石sgo
妖怪手錶
10石機新神

有無大佬可以課住2PACK比我抽星期一 10石機

真係勁都係得一隻 當計埋個加血章都係兩隻 其他好多都可有可無

如果協力武3.5%我直頭唔會抽手錶

呀係喎仲有呢個 仲要直頭可以買

好實用喎 各種防 又加c又破吸

會all in，因為fans

實用但唔係好特別姐...

ham仔失蹤
有無人打

做giga得唔得 有隊

圖

至少都搵到無天降啦

珍 打左幾場場場兩分幾鐘 打到訓著

真你又唔搵

多數係小楓同機挪

可能要聽日機桶先跟到了

希望星期一抽到

終於刷得

抽咩 瘋?

你叫垃DEE用木契咪得

4F 加珠1

繼曬+珠艦咪DUCK

木契同楓都矛
得木屬最強劉備

4F 要加珠1
即係A要繼
目測就無位

阿木契有位

係呀 課一pack有就有無就無
隻野11月up足成個月都無真係天意

你真係瘋

都玩咗咁多年木宙 有幾可冇加珠

無玩過木宙 d窮撚野

仲有牙市+陣

咁你用咩

3隻木宙 6加珠
100場都未必有1場會跌唔到1粒木

咩都唔用

下 試過一次之後有陰影

😂🤣😂🤣

躝啦你 冇錢就收嗲

ok

呢隻勁

所以你抽蛋咪咁撚屌

7層隻龍係咪一定起手三回合

is.

未見過佢出技

同你見吓好冇？

慳返防座比giga了

想見真人多啲

一齊食郵意？

而家砌唔到咪等機RUSH刷-,-

一齊屌你老眉

原來單丁一個會唔啱速

不了 好難食

9ho換左宣傳條友, d吸金plan係咁黎

哭了

終於執到隊同分身打

又唔叫我提你
我封100石信仲有8日 記得提我

藍色個隻牙伯
有機會你地升一升

抽我禮拜一一抽6星ok？

原來呢d必出防坐係坐2回？

我格離重計緊9日
諗住訓醒先8

不過星期一抽完手錶應該就會開信

收信就抽到了

5緊要

刷到防坐 暗大希石泛濫

5LL

想打 係唔係到

6002 2759

我b
咁等我一陣

兩邊都得 不過切左a

gogogo

打幾耐

原來有先制

笑咗 唔用水宙係咁扣自己血

練緊D水宙比10分鐘我

4835 7947 打得

比10分鐘禾

得

9519 5668

ching打幾耐

打到3點半應該

OK

last

謝謝

1200yen果隻5星勁係邊
協力覺金龍機啲假金都有

協力覺武得干將先有
鑽黎

不過1200yen招技如果直接滿得10 round cd就好難用，干將12已經成日煩會跳起

光貓咁撚貴
大陸1200人仔一隻

留名

d武器食潛覺其實有無用？
我把武器有5個潛覺 然後放落隻寵到唔見有潛覺

冇

屌打唔撚贏北歐rush boss…

屌 哂左三個手指+

我fd子入面 多左好多人掛桐狗

你班撚樣平時抽一隻7星都唔至啦

搏比人del

濱崎真緒事業心重，忙於工作，未找到付託終身的男人，至於Mr.Right首要條件——跟她一樣尊重AV行業，「我很尊重AV工作，才可以做到第七年。一直堅持在這個工作上面，對於將來結婚的另一半，當然這個人沒有出現，但對方一定是要接受我之前做過的工作，如果這個人不能接受，我不會跟這個人結婚。」她很會計劃將來，希望退休後繼續從事一些跟AV相關的工作，例如AV助導，目前亦有兼職、化名「DJ MAO」在夜場打碟。濱崎真緒經理人Yoppy向記者表示 :「這次來香港做演出，希望香港朋友更了解DJ MAO，希望DJ MAO這個身份變得更有名。」

Mao.jpg

佢一邊打碟一邊後入佢

打你隻碟

立 打？

有無人木龍契+楓刷防坐

一經信和暴雨瀉

食雞脾

想問咁多位大大邊度可以易刷呢隻嘢嘅升級寵

異形

技術關 木機械龍 第5層隻羊
必跌 一關一隻

想問下而家一場眼花撩亂係幾多經驗值

水瀨叔又勝

幾時出埋光暗主既gif進化

有時50萬 , 有時70萬 , 45萬都試過

百花1抵d

好似無70 通常都係40~50左右
70 應該係我之前刷機石川我記錯左

村井抽到麒麟應該暗示緊有新究進

執行隊
醫女神潛覺點餵好
防坐 龍殺 回復強化 點分配好

百花1 協力25體 但多數有35萬exp

下星期有無人去港服刷多隻ugo同無銘劍

醉曖Pad

就係吾愛先要刷劍

5 ho返來oj?

米jer啦

啲老屎忽係咁
小妹都成日比佢b害

咩ser唔係任轉架咩

系

你比牙眉撚完?

我比佢撚完 所以先報牛

唔該曬, 我仲未穩定同人協得贏百花, 所以問定

颯 木宙 有無人刷 我b

不要再說了
1200都抽唔到

2隻ACC噚日拎左入台証 準備刷

比埋個ac梨幫幫手

想抽多幾隻桐狗 Ios點轉去港版

綁定line/fb

幫你賣晒d金蛋

5該曬

460體待組
求a

得返部AN有位

an狗任意翻騰

梨刀系

電話 正日 分台
IPAD 分日 正台

想問下有冇地方有得直接買光愛貓 唔洗抽/成箱成盒買？

如果我重拾興趣可唔可以借個ac嚟刷嘢…

唔得喎 唔開po咁串

明明係眉清唔開

5好屈

唉 本乞衣重要刷埋個3樣2彩卷野

嗰啲跌都跌撚左啦

跌唔到

想執

98(愛金龍)

新手想問下怪物君值唔值得換

希望3pack抽得齊

你都係

佢愛金蛋

佢挑釁完神龍 會有報應

今日中平 打算12點後再求過

不了

神眉(愛招財)

😷🤢🤮

Siu鳥

google改左野,我黎緊個星期先加返

？？

入眉狗谷就會知

加我

搵谷主眉先加到人

佢要人sd金蛋圖先比入

想入

我記得試過PM佢之後收左幾封6C信

我都收左幾封
即刻block左佢‼️

啱啱先見到ok出左回贈
明明張野寫住20/12開始
早2日去moon都唔見害我駛多左幾十蚊

講到咁大陣仗 以為你駛多幾十萬

洗5洗咁能串

重玩，請教下

依家有好多隻怪可以轉生進化，但招技都會變埋

如果我本身隻怪升滿技，轉生進化之後招技會唔會變 lv1要重新升過？

唔同技咪要再升過

係旺角行左幾個鐘先搵到 仲要比想像中貴

講緊隻光愛貓

肯解返我未

邊度有?
我果時去見到現時點有但太貴，信和冇曬

直接買？幾錢？
我就放棄左了

80粒防座夠唔夠用到下次rush

有冇人知希臘愛琴海影婚攝2-3萬得唔得

積谷防飢

漬菊防GAY

我淨係知6ching萬幾粒都唔夠用

係

佢好菇寒的 個次問佢攞幾粒都屌到我哭

係咁刷都只係刷咗20個到

今日清體打左10粒

屌你個遲

屌你個水瀨叔又勝

又引唔住課左

ios 點轉返去港版課SAO

有無人刷大天狗

抽SAO

用轉返去呢個字
代表你之前係港版轉日版？
係就就咁入都得 ac共存

本身就日版 導出日版048 導入港版

本來諗住留妖怪
點知手殘抽閪晒聖誕 乜鳩都冇

再課
我代山本多謝你

非洲長頸鹿變左歐洲

本身係日版

升咗8隻
陪唔到你

唔係要升大天狗

sao幾時？

係咪升一隻得
通常都木宙木宙木宙天狗

星期一

24號

唔係
天狗百搭
升2－3囉

升咗一原版一正月

當年升完天9出鯨
到我升好鯨啦佢出條女出嚟

勁

木幻魔係咪好勁, 好似好多架仔吹奏

咁始終天狗有sx同埋cd短
有時真係用天狗都用唔到魚

信和地庫果層仲有少量愛貓可直接買 不過有d貴

你大我呀？

牙眉刷嗎

iMazing back up 日版+台版
將日版048.bin 掉去台版備份檔
復原備份台版
詳情

How much

死撚開啦

直接買 係貴 但因為行到腳都酸懶得再搵就買左了

人地問幾錢

我買果時800

算係咁啦

下日本都賣緊1100hkd+
800咪平囉

係咩

夠用了

條撚樣唔會刷

又要打毒撚機

@98 刷唔刷天9

啲老屎忽咁惡

2箱半有一隻現成
貴在那

我接受到牙眉打兩場出去清box

你老屎忽唔開post巧有型！

升埋正月版

不嬲阿眉睇場

升咗8隻

咁又係

各4牙

Sorry 原來係我唔知價 如果鋪頭d人有入post見到唔好怪我呀
Btw 早知佢有幾多我買幾多啦

你買幾多我放幾多

帶番頭盔，成個禮拜無跟個價

Pm左

屌你個咀三場都木希石

山本係咪以為無人刷野

打埋啲彩卷先
打完彩卷又要打聖誕樹仔升火龍女

山木淨係識掠水

係見你刷緊先派木希石

勁咩?

聽朝出妖怪手錶同新神了

CAP低左準備之後用

開始驚了

收野

你有多？

一兩隻

但個關無野刷 why有多？
同埋禾茅食人魔

聖誕老人跌禮物有3000mp
你開？

無就躝啦

介唔介紹講鋪名/鋪位number ?
早幾日去，靜係見到兩個角落各有一間有賣pad章，但第4彈冇曬貨

開咗

5牙

有冇巴打可以講下新個批戰國抵唔抵屌？

神眉(愛寶寶)

冇記低鋪名呀, 不過地庫好似得兩3間有PAD 章姐, 一間係女人睇鋪, 黃色層架鋪而, 果間冇第4彈, 有一間就冇乜裝修有個男人睇鋪, 果間就仲有第4彈同埋有散買

有咩收！

送給施永青的聖誕樹

我都想要

我正係知入面好多忍者俾你抽

仲有兩隻

一人一隻

呢個聖誕老人無呃我

十石屌忍者不如拎去射聖誕池

不如抽妖怪手錶‼️

不如同我做愛

24號ok?

珍系愛寶了

決定送返粒龍殺比你過性誕

想問寶寶計劃要升既野依家升成點

機桶 3
機川 1
木宙 4
水宙 3
龍女 3
天狗 2
機挪 0

聽日仲要刷鯨魚
後日ugo無銘劍

水宙咁快3

限時要刷左先

用咗幾多石？

米笑

一曰18個鐘都轉珠

但機川點都食喇叭嫁啦
真係咁好心機一隻一隻進咩

都要存下d水／暗喇叭升多1 2隻noah同殺蛋

連埋防座30到

帶佢入場打
升死人

痴撚線

送石關完之前唔記得打多3隻撒旦

轉咗我一年份量了

好過牙眉拎石抽金蛋

其實佢講得啱

撒旦升左6隻 廢事拆黎拆去

屌好彩今次醒
望一望
龍女飛得番1日！

聽日收信了

Yes 忠言逆耳

其實一早真係唔應該換月龍

好

太遲了

有咩可能一關超地
可以只係跌2張銅卷

一張 屌你老母

龍女係邊隻?

暗魔女就係懲罰緊唔愛轉豬既人

98聽日刷鯨？

聖誕果隻

抽完手錶先收信 咁早收會抽到停唔到

屌你老母

希望24號你仲KEEP到逗號

個冠

希望85粒石齊set

唔好理啲無謂野 我啲卷卷啊

換埋粒龍果收山
個粒面具唔撚要屌佢老母

Thx，有機會去睇下

@('-')ﾉ

有冇機屈平民隊

有冇清想刷鯨
最好水射隊 同埋我冇天地轉

新個隻木有咩用?
想中火猶格or白狗但中左佢

乜蠻龍好易有？
個個rx隊都有，我就用隻臭雞

5難

但我估到rx沒落，蠻龍都未出返

屌 無啦啦睇個box 原來之前有抽到隻火魔女？定係聖誕節送？

有無template?

睇錯左原來 係弟子嚟不過好過無

屌有冇得SET返唔出希石呀 想刷野升技就吓吓跌粒希石出黎 做乜鳩姐

98又曬寵...

訓咗😂

weak

如果一隻升滿技既降臨寵TRADE完係咪都會KEEP返係滿技?

98食屎狗‼️

正 咁自己左右手協力再供比大ACCOUNT就快好多

隻嘢左右手都要升 有乜分別

上唔上到3000萬架

你幫手打實上到

握一下手當上到

有無人刷下鯨/防坐/機川/機挪/女限券

我有A

咩年代

咁𨶙搶口

請問三針要帶咩技？
破吸要1定2?
解覺，解綁，9筒，直心
仲有冇？

隻鯨魚有咩咁勁想問

發覺炮友網無人刷防坐
叫咗成日春都無人，個網係咪壞嘅

廢

依家轉左港版要幾耐先返到日版?

我理解係一機可以同時有日同港版，兩個app同一acc

係咪錯咗

唔係
禾手機 日正港分
ipad 日分港正

未試過轉版 , 聽朋友講要小心D開

點叫做小心啲

唔知阿 , 佢話唔好兩邊一齊開

唔好咁大力

屌你老味

頭先去問冇曬了
想要隻光愛貓都咁難

係同一個ac
我部手機台日pad 都係同一個ac
某d 活動兩邊都有=買兩次禮包
唔好同時間開住台日pad 就無問題

十二點打極三打到而家
有五粒神殺
濕左

咩年代 仲有呢啲都市傳說

同時開? 閂app有幾難

禾個日轉港ACCOUNT呢排唔知點解買唔到野
不論係課返日版定直接用佢課港版都課唔到

有無人刷聖夜祭

taobao做緊350RMB一盒
有冇手足知咁樣食水算深唔深
唔知原價幾多

300左右啦
自己去amazon買好過 好似係

奇脆275一盒

咁得啦 仲使乜喺taobao嗰d買呢

奇脆姐係邊?
少買呢d野唔係太熟

唉

早幾日係黃埔奇趣爆咗幾盒
25蚊包，買一盒仲有九折

@98

一盒270.巴打你爆幾盒中唔中？

唉唉

支持

Lm

有無人聽日一齊過台版刷翻幾把劍翻黎

第3盒中

如果佢係開新箱,3盒內必中添

奇趣冇箱

放倉果D咪原箱PACK起,拎出黎緊係已經拆晒

但我買多過3盒都係唔中

一包中左

你睇住佢新開箱但3盒以上都唔中 ?

係咪單獨拎3盒 唔係成箱拎出嚟

咁姐係其實自己上網買一箱必中

係，佢話已經拆曬箱

擺明伏鳩人

有無可能中多過一隻

巴打你中晒伏
不過如果係我應該停唔到會繼續爆
幫人食晒2/3感覺好差

108549274
早排出拉打玩好多野唔同哂
有冇exaid同好做fd

打異形一場都已經兩粒神殺

呢樣真 要爆就爆到有 做咩要幫下一手食垃圾

多謝巴打幫手清貨

聖誕手持防坐有無女屌

比6清屌曬

拎防坐餵眉狗

眉狗有女屌

平安夜 轉珠夜

今晚轉珠夜唔夜

唔洗羨慕

好驚未嫌夜‼️

好彩琴日買得切姐

點睇牙介就快888

仆街 原來佢高rank過我

眉狗咁廢 點樣喺pad post打骰

You先系打骰個個

邊位係You

98上水未
8點射唔射碳囝

我唔射

Ching珍系好𨶙搶口

眉叔又勝

煲神眉

邊隊打LV7好

如果個ITUNES ACCOUNT係日轉港係咪都可以打去香港既APPLE黎問搞乜課唔撚到金?

咁本身幾時你都可以打去嘅

唔係星期一至五先有咩

咁星期一至五先打

吊 聽日好多野打 又魔原獸又水宙又機械人又燈龍

唔打咪得

11點協水宙？

聽朝抽完兩個鐘蛋又可以棄兩星期

好 你要升幾多隻宙？

升多隻 打15-20場？

即係唔抽正月

Giga ok嗎

ok！

OK 棄一星期就算

你有嘅話最好就進咗嘅光魔女做隊長 btw你開場

8100 9825

雅典娜

邊隻雅典娜

雙周龍做咩唔練水宙, 10關水宙

抽10石定手錶好

點會抽十石呀

@ 天日刷SAO定妖怪手錶

我是火埃玩家

想問係咩黎？
好似幾勁咁

辛苦曬 希石閪撚到
Btw 可能加你好友嗎

Sao

+jor

唉-_,-

又典牙

春呀

大爆死就有你份
成日扮非

咁快發定功

妖怪先 兩個活動都係兩個禮拜?

佢邊到扮

oj

之前9ho合作d怪 進咗做裝備

得立仔明白我

如果牙眉無拎曬啲石去抽金蛋
咁佢今年幾多碎?

@ming 唔g你有無用我今日send個隊
b隻遲延對策機川要比1粒s－

唔刷了 聽日開始啲自然體要 SAO+手錶

SAO 好快姐
刷多隻水出黎

RADAR積左47X封信 要1星期體

我幫手！

躝

牙遲真系醉曖PAD

拎多隻UGO有用咩 ？

你地港日PAD都有玩 ？
會唔會癲左啲

係喎屌，我12月都未清

條友癡能線

引過去咋嘛

我地最癲嗰陣連美版都玩埋

我連神魔都玩埋

勤力到 幾個禮拜無開鳥

有得繼

wtf
咁唔打防坐啦，聽日開始繼續刷sao

我連三國都玩埋

上次果隊係點砌話

一齊？

唔洗問人借

唔記得 聽日扮工搵

u too late

22歸你

1個11 1個22
反正我只係帶手機番公司

Sao刷三人協層層跌晶 但唔跌劍
打超地又跌埋其他
好難選擇

下，乜可以繼去港版刷，刷完繼番去日版？
咁我想換多隻莉法番唻
但會唔會data有變動/錯漏
怕繼唔番去日版/無左啲野

上次多咗5隻白盾

sao開個陣條友好似未開twitter

所以你地都係玩緊同一個acc?

係 ac（048）共存

手機 日服11港台服22
ipad 港台11日服22

33 留名

想改名 依家排到幾幾？

狗狗

比你改咗了

我無咗好多石

差粒龍果就刷曬 肝埋佢先

祈求天父聽日比隻小楓我 你啲隊員我刷曬啦

個pool大過catgirl個波

好似大唔過

所以抽少少算

u on9

下

好想轉珠

轉我嗰粒

聽日SAO係日港都有定只係得港有?

得港有

and機點繼都得
ios就....

想問下巴打 有冇必彩包抽
想要莉法

有

又要俾尻豪呃錢了
唔想再中c8763了

我都應該會過去買
之前爭公廁同絕劍
中是但一隻就好啦

希望巴打中到
我只要唔中763中咩都得了 希望尻豪咪撚伏我

iOS 港日轉換有咩特別
之前用開an機可以不斷互換
iOS有咩限制？

其實冇

要多隻牙直為乜？
做劍啲覺都唔似有用

最勁個隻

ios咪一鳩樣港日共存

點課金平d

買85粒 唔好逐粒買

想問下 我轉去港版pad用信用卡貫完d石
再轉番去日版得唔得

墳巴會唔會唔抽10石？

想 不過應該唔會

你條撚屌未又係1-2單齊set

隻木妖怪 會唔會收rx皮

想問下係咪出新關收rx皮

Rx手感舒服啲

屌 廿抽先得一野必鑽係鑽

好撚伏，d 5星多撚到

中粒鑽都咁撚難 屌你老母

宜家先為意買果隻變劍同c奶一樣覺

食到氣流

金左

打lv10有一抽

痴線原來d金蛋隻隻14%
姐係1抽中金率係80%

87.5%呀

但今次係中鑽就都開心仔 鑽唔算伏

利伸 8抽8金

但中唔到鑽

無睇機率衝左入去抽 如果知道1抽9成中金我抽10石戰國換印花算

第一日抽合作？
鑽2.5%係梗局
前排鋼仔得4鑽係90%金

隻光

會5會太易抽😅

中左隻水6星，貨埋必中pack就算

兩pack加活動pack
都未出兩隻大獎

4粒鑽 3隻係光

其他肯定好多

免費兩抽都係呀婆
另外再8抽，中2隻貓

兩隻暗兩隻光三隻水

幾耐無挽😭

邊兩隻係大獎？

想問下
an機第一次轉移果陣咪有個揀google ac嘅選單嘅
有冇人知第2次轉移如果想用第2個google ac轉移分身可以點整返個google ac選單出嚟?(除咗del data再dl)
我記得以前每次轉都可以揀google ac,自從變咗而家粒藍色制就有只可以揀一次

兩隻貓囉 你中晒啦

暗同木

咁我覺得光都唔差
轉章解覺洗版防廢大手指
唔轉搭7*6當唔駛蠻龍既狗頭

你想點 一個google綁一個ac?

成日都挽 米尾

有2隻暗仲想點

聖誕冇人陪 多謝大介bb

椎名真白 正仆街

1PACK半未有鑽 想棄GAME

係呀,我正分身係唔同google ac

2單7隻鑽咁歐仲唔滿足
掟多啲膠俾你

只有del app重裝先會出多次個google AC list

見到呢D就好想4

我等元旦先玩新年抽
希望唔好太非有個好意頭

防廢好多野勁過佢 隊長又無用 當代幣換哂佢算

屌
最撚屎果兩隻

好主意

中多咗隻絕劍 變佢做劍做SB武會唔會有機會出場?

六星抽中隻+20%hp裝備only
另一邊sao中重覆dllm

日港課咗活動20石，8抽全金

填巴咁早既? 起身食氣流?

pad大神-墳遲3z

2PACK收皮 棄得

0鑽？

你自己講下你一次白貓要抽幾多PACK

冇玩過白貓

重覆緊係進裝
成部SAO機得直G有機會落複數

想問大獎係咩

有1 來自必中嗰一抽

35下3鑽

接實

諗緊定係拎黎換隻公廁娜快刷極3
我夠EX AID玩

連金真係斷一斷先繼續抽唔好上頭
連起可以慘到仆佳

啱啱開始最多鑽 之後好難抽 (好似係)

我都想拎返把公廁劍
剩得把神威傘唔係好夠

中到一隻

我d金蛋都係連住出 人面狗同幅牆各10隻

一單有6鑽

公廁娜有咩用

睇返隻暗鑽既token我唔係好惦
唯有寄望必中係暗
雖然我覺得九成又係水

拉打大小號各一隻exaid

超快刷雙極3

隻暗鑽到底掂定唔掂

講得唔好
係可以換既token冇咩貨
換完會得返1-2隻
要換要好勉強

咁抽10石機換啦

其實呢隻唔係仲勁過木個隻咩？我見幾易用

我係希望必中中左就唔駛煩
其他對我都係普普通通有又得冇又得

SB武宜家有冇出場機會? 仲諗緊KEEP做武定換公廁

限type喎

點會冇
排名、一度
要砌隊總會有少1-2個sb既時候

送多隻牙直 換師奶

16連金之傳說 灰撚左

明白

我遲下都會買包，只要唔係牙直就可以了

IKTF

巴打你斷開左再追可能就會出鑽了
我上次拉打2單2廢鑽
隔一日再追1單就出埋剩底2隻

宜家斷咗 隻驚都斷埋

正呀，轉港版除左有得課sao超值,仲有聖誕，普通一次同友點超值pack

咁你加埋咪好多鑽 我得最無用果2隻

中咗桐人，係咪無用

30幾抽7粒鑽

仲廢過金蛋

我屌

客觀睇招技唔差既

用落就知係垃圾一隻

唔會本體落啦
都係用黎繼啫

5pack+6星包 16鑽
頭2 pack接近全金

1pack3鑽閃死人咩

墳巴都有轉豬

唉又黎20連金 屌你它母

又一個晒命歐州人

兩隻Sinonbb
過肥年了
sinon點組會好啲

妖錶30抽齊左, 仲要有2隻光

但3隻暗, 想問下暗果隻有咩用

哥瑪同地縛喵換唔換多隻做章好
本身已有3防毒防盲既武裝

屌

本身無三防毒同三防盲換邊隻好

等mon hunt復刻 到時任抽了

無課大嬴利日

等monhun
3防毒盲廢隻隻都係金強一車車

吊你老毛

Mh把防黑最廢
換哥瑪啦

十幾連金果陣真係絕望

但MONHUN隨時等到佛誕都未知有冇

貢禾仲換唔換好
好似地縛喵個破屬吸有機會落場 哥瑪就真係冇乜用 唔諗了

應該就黎出

MH對上一次幾時出？
最近回坑乜都無打唔到裡極

講真 哥瑪個章都係冇乜用

比起MH, 我想佢出返龍喚士果SET先,
鬼龍斷龍師龍我都未有

防黑武 有手指
招技可以解手指 可以無敵喎
完全唔怕升二技

尻豪一陣新年就輪住黎姦尻個銀包

無敵有幾可用到呀 利申玩開執行同水著龍機硬食十幾萬傷

玩開執行就會唔記得計數中啲廿幾三十萬既傷死

巴打又追抽？

BTW 個章好似唔洗升 FIX死咗CD

計緊要幾多TOKEN 想換晒佢算

屌佢老母課左一下之後再課
又話咩your purchase could not be completed
俾佢chok撚住道氣
又點撚樣呀？

你個ACCOUNT係咪日轉港?

係，但好耐之前轉架喇喎
同埋啱啱我係課左一次成功
課第二次就話唔得

新10石機 機率幾好喎
大代幣仲有1.5 *8= 12%
細代幣好似都有10幾%
戰國都有 1.5*5= 7.5%

我都係咁 但我係上次課完拉打之後就變到咁

代幣機

只會all in10石機
兩抽中上杉

真係好麻煩
又要打電話去apple屌屌佢先有得再課

一抽風魔

不了 等全限先再抽

見到部機有忍者,唔抽啦

屌 我就係驚一抽中埋呢D嘔血垃圾

妖怪手錶抽左兩下中左個隻防綁鑽，收手了
山本Merry Christmas

快啲復刻！一車車白盾等住換

其實係打去邊個電話? 我驚打錯

淨係課晒特價pack，成績都唔錯，留返啲錢等下次全限pack up10石機再課

只要唔中幣
系列神/忍者
有咩分別

系列神有機會唔伏 忍者必伏

你又有？

岩先先射完D石落大海...
冇動力寫野住

咁多清 black rx到底係唔係史上最大騙局 ?

想問下Sao 邊隻係大腸？ 第一次打呢個合作

睇女喇
好似莉法係
公廁娜就轉武器勁

真正叫得上大腸應該得公廁把劍
其他冇咩真係正

你入呢個網
揀iPhone
訂閱和購買項目
無法購買
然後要你揀打電話同send email
你揀打電話
然後入自己資料
apple id入番你課唔到pad個acc
佢見到你要求會幾分鐘內打番俾你
我啱啱已經搞掂左

同埋問過佢咩原因導致有時候會買唔到野
佢話係一種保護機制
我諗係我剛剛登入時入錯過密碼
所以結論係登入呢個acc課金時唔好入錯密碼

以呢度啲天神黎講應該係

又2pack，
1隻新神，秀吉
2隻魔女，冇暗魔女
5隻代幣⋯

墳巴仲未報喜

black rx有咩咁騙局

我打咗去21120099 講咗2分鐘就搞掂
屌早知唔課日本卡啦 原來咁易搞掂

屌你老母妖怪手錶 １４抽１鑽

出十石機前個個話唔課十石機

有2魔女5代幣仲想點

你算著數左
17抽/3 應該得6隻內
你8隻

課日本卡仲煩過直接打去佢幫你搞

一完即刻出哥瑪先生撚化本身吹奏RX班人
不過對於拉打fans黎講其實幾正

巴打妖錶同10石都唔抽？
你最近氣流好勁喎

哥瑪有咩勁過RX?

抽咗啦啲特價pack，10我等下佢再出7星機算，唔想中忍者

齊TEAM RX>哥瑪囉

想要多隻暗魔女做隊員

個人覺得個防綁已經夠做
我隻black RX要著一號條腰帶

但係哥瑪可以插火屬入去玩
唔係勁D咩?

機率好似都算ok wo

Btw 新戰國係5萬mp

我用黎試下課唔課到 成功課咗6石 呢野終於比我中到粒鑽
但係係最不知所謂既水鑽

你咁講不如玩返1號，乜屬都放得

基本上應該已經定左唔會變
1/3中獎率
再有10都只會係舊瓶新酒

但呢個溝咗系列神做PICK UP呀嘛

正常
不過鳩社 set新戰國同魔女同機率真係

咁哩個係多色隊同埋純色隊嘅分別，哩方面比較唔到喎

其實都係各有各好
不過RX隊真係好好用
終於叫過到異形同埋穩刷聖誕龍

我6星限仲未有靈央同+3c果隻 7星得光暗各1，都係等7星機pack up限定好過，橫掂系列神自己會碌出嚟，新戰國無邊隻係趕住用

個人覺得係差係個防綁到
不過RX如果有埋防綁真係太屈

RX有倍回
歌瑪有防綁

視乎你覺得邊樣重要啲 ?

哥瑪好似自帶4心加回覺
頭尾加埋唔知夠唔夠做?
等其他巴打試玩完再考慮課唔課多pack...
岩先SAO用哂運唔敢再撚化自己

sao 6星包20石

其實想追隻防毒
不過中左哥瑪先生唔追了
啲機率垃圾到

兩pack中咗一隻

今次課幾多

禮包中多隻亞絲娜 可以變劍了

新戰國都唔係好勁姐 基本上都有野取代到

佢有pack限定
靈央有份1.5
3c爭女有得抽但冇pack up得0.75

百幾石得1隻6星 9ho我屌你全家咩

又無小楓

水瀨縮縮慘牙

呢個池有撚病
巴打節哀順變

加埋頭先喎池4pack幾lu

而家仲有95石係身
諗緊射落咩pool好

手錶邊隻係巨獎

隊Rx 要用隻垃圾雀

中埋地縛喵先啦

火屬個隻？

我用左蠻龍繼風魔黎防毒

又曬 屌你老母

客觀睇今次係咁多下10石機最平均既一次
第一次係細幣桶
細幣佔好高機率（相對大幣好底）
第二次係大幣桶（相對細幣好底）
第三次係魔女溝鳩社 （相對細幣極底，俾鳩社佔晒）
今次同第三次一樣玩法，但戰國數量少，變相細幣機率好返好多

YES

綁SNS有無得轉港台版? 係咁error 03

有無人仲有玩padr 你哋會唔會購買最新推出嘅妖怪手錶隊長？

中左三隻哥瑪
用唻換地縛算了

ios?
iMazing 備份日台pad
日版048.bin 放入台版
復原備份台版pad
咁就日台pad都係同一個048.bin = 同一個ac
我係呢個post 講左幾次了

屌 比你中撚晒

填巴可唔可以carry 一下打d 難關

屌你老母串夠未

想問點轉港版？

風魔小太郎都屌 ？

an狗

98又然

仲有50石, 好唔好追埋10石機抽定多D6星限等正月換呢

收到風你都一抽中鑽

AN狗自轉就直接GOOGLE AC啦
港台無SNS

妖怪一抽中破吸章 但10石伏到仆街

26號睇埋有咩料先囉

日版綁完 google入唔到台版

妖怪手錶伏到
六抽全金

我細帳無綁 可以自由轉版

上次做完而個動作重新開機變左第一次開個機個畫面嚇L死我

DEL左港台重裝盲有得比你揀LOAD邊個GOOGLE AC

幾時

你岩, 反正個POOL 有排都未落架

得咗 感謝巴打

5隻戰國神每樣3隻都無小楓我屌你老母
以後唔撚抽啦

巴打你課左幾多

2k5

等埋26號先

真係俾我中左秀吉

約8單 =68抽
15/68 22%

好耐冇玩玩返 依家點先算勁

人生寫照

慘2PACK1限

巴打呢2單都幾伏

似2K5石喎

我抽左40下都係得一隻秀吉

250下
超出我想像唔好意思

有秀吉滿足了

Hkd牙
唔計手錶

佢變咗裝備個技名先精警

ming

咩意思

抽戰國抽到隻咁既野

咁巴打你妖錶又抽左幾多hkd?

25K

得班嘍囉吹奏

3pack 特惠包

チクショウ! 漢字係畜生
發洩嗰陣講 類似仆街！ 我屌！嗰d

兩pack加優惠包
妖錶差六星隻光屬就齊pool
算係咁了

咁你歐我好多

個語氣如果唔係嬲
係無力咁講...
配埋佢個樣真係

70下隻協力武影都無

點解唔直接78

屌…
係咪咁

晏d 1點左右

因為其他未中哂
估唔到抽齊都未有

Ios日版點樣轉去港版課sao

墳god日文好叻

慘 咁唯有課埋啦

中學嗰陣學過一陣

岩岩買左

教未

iMazing
備份台日pad
日版048.bin 放入台版
復原備份台版
日台同一個048.bin = 同一個ac
答左幾十萬次

就咁睇呢隻應該好唔過干將架喎

屌你老母d武器最大lv1
低賤到

你地都應該叻過我

想問用引繼係咪做到同樣效果

諗左陣，可能課完優惠包啲石掟俾10石機仲抵過抽返妖錶，反正妖錶啲金我又唔需要

抽咗？

完美嘅秀吉BB誕生了

路人無人掛地縛貓

有咩隊會用到佢?

未，我習慣新年會抽返下，忍住下星期元旦先抽

秀吉隊

置頂please

諗咗陣，你宜家抽咗，下星期元旦再課咪得囉

無防綁武點搞

台版有亞絲娜抽

妖怪手錶隻水鑽都係

兩隻都係鑽點抽牙

2pack2小楓，但得1隻戰國神⋯

$158禮包 5分1機會

諗住塞佢入愛德

一陣試下咁樣打異型先

申利仲未過到

隻亂入又唔跌

兩隻愛貓

兩隻光愛貓

屌你北大2隻貓

大神

曲線曬愛貓

30抽一鑽
非洲到仆街

粒鑽係大獎都好好啦

邊粒係鑽

所以決定課多2pack溝淡佢

綠色個隻

填巴#

填巴LV9咩隊好

隻貓無手指

填巴 LV9 白盾隊, 我帶手指, 破傷吸,
你有冇防雲同破屬吸, 呢2樣野難有D

3 pack

3pack 最少4鑽

有無人刷防坐

呢隻勁 勁到我都唔知邊到勁

剄在儲齊4隻可以任換1隻妖錶鑽

有無人打貓

LV1-10?

今次係LV1-10?
唔係個D咩超地

有 不過我可能要晏d先得

妖怪個關有無射隊template

雙周之外仲有一SET關係打LV

佢有開個LV1-10既所謂challenge 我以為你講呢個添

打未

你開LV1 打完就ADD FRIEND一路打上去
我去搵個收得好D既地方先

咩隊

固定

7204 2822

入未

打異形重點係繼招廢DROP 洗走個ON9毒DROP 然後就直刪

有冇片

刪驚？

8抽有3隻明治光秀+5隻垃圾 dllm
新限一隻都冇

0課都係走先
Btw 6 ching唔見左

返左祖國放15日假

呢到係咪得我同你2個0課清泉？

多野打到唔知打咩先好
又水宙又刷妖怪又升技

收到, 一陣試下

你早兩日先話課左幾pack

下次小心d

仲有sao
隻水屬柒頭
都係刷完SAO先搞妖怪

謝CARRY

@ 今晚食唔食石刷

學我 乜都唔打

好哦 好哦

5抽一堆明王加火魔女

有咩做

今晚做愛

每日一條體都夠做啦
唔好阻住我玩PS4

同白仔做

有咩game

比返部機人啦

水柱神？